MOC : 
Source : [[Jack Lang]]
Date : 2023-04-07
***

## Résumé
Ancien ministre de la culture

Mettait en lumière toutes les formes de culture, de l'art étranger, du street art, etc...
Une sorte de mondialisation de la culture.
C'était un renouveau culturel dans les années 80 grace à lui. 

Il a dit en 1986 qu'il faudrait renommer le [[Parti Socialiste]] en Partie de la vie.

## Référence

## Liens 